說好的 收集個人資料聲明 呢???

杯葛 安心出殯
手寫 個人資料

但係... 兩者都有私隱問題!!!
個人資料交比商人...
有可能會洩漏/被賣...

提醒返, 法例規定所有!!!所有收集個人資料既文件, 都要quote返"收集個人資料聲明", 內容一般包括
1. 收集資料目的
2. 是否有責任或可自願提供
3. 會向咩人轉移/披露資料
4. 會唔會包括促銷
5. 查閱/更改資料權利
Ref:

如果手寫資料包括收集個人資料聲明, 法律就規定唔可以將你既個人資料用作其他用途,
如果冇呢個聲明, 係合法可以公開/轉賣比任何群體。
所以即使係黃店/好信任既商戶, 要保障個人私隱, 記得有呢份聲明先好填寫個人資料!!!!!!

前兩日睇戲, 戲院張form就有attach聲明條款, 但好多(尤其小店)餐廳都冇, 其實好危險啊～

如果想去既地方冇聲明... 可以提一提店主, 等佢加返, 或者唔好去了~

所以我都係寫人哋嘅個人資料